政府人員小巴抵達黃金海岸封樓 有車內男子向傳媒高舉中指

[屯門黃金海岸第9座被封
政府人員舉中指贈港人]

晚上八時半，政府宣布屯門黃金海岸第9座列為受限區域，預計封鎖時間直至明早7時。

宣布過後政府物資及相關人員陸續到達上址，惟一輛載有政府人員的白色小巴駛經一眾傳媒時，一名男士眼神凶狠向窗外高舉中指，猶如敵視全港市民。

作為香港政府的公務員，近日被強迫宣誓效忠政府，但理應服務港人的使命如今猶如蕩然無存。為服務政府進行封區，但態度卻敵視港人，公務員是人民公僕或是淪為政府傀儡？

攝：Jason
#政府人員 #舉中指 #屯門 #封區
────────────────
Facebook：和你報 WhatsNewsMedia
Instagram：WhatsNewsMedia
Telegram：和你報WhatsNews Media
YouTube：和你報WhatsNews Media
Payme：
報料熱線：+852 59881543(Signal)

曱甴

爛仔

屌你個老母咁撚柒串，抵比人點去做圍封工作啦，你老尾WORK FORM HOME啊啦

做乜尻

咁有風度，祝佢早日捐軀，長埋浩園

除左弱智都唔知點形容好。。。

單憑圖片都覺得呢隻係一隻憤怒，同充滿暴力舆仇恨嘅中指

我宣佈所有公務員都係狗

一睇就知係狗啦

公務員都有手足

問：如何聯絡林鄭月娥查詢？
答：如有需向行政長官辦公室查詢的問題，可以發電子郵件至ceo@ceo.gov.hk。

公務員好黃架(條底褲)

狗坐狗車

唔知中指係咩意思

狗嘅手語係中指係祝福你咁解

公務員
賤種之中嘅賤種

On9

簽咗聲明書係唔同啲

做乜鳩 要屌就屌要你禮拜六開工既林奠

舉完就唔使做？重要做通頂、做到爆肝

班傻西唔會聽架啦
之前海關除口罩手足咪又係俾人當Condom
連登仔轉個頭就無理性可言架啦

On9 仔咁

公墓員黃？

車乜內男子呀，政府人員就政府人員啦

On9
班友去做好高人工嫁
班紀律部隊爭住做

鬥 鬥多d
只要個群體有一個藍就全部都藍

世上好多奴隸唔敢怪有權勢嘅人

戇撚鳩
小學生先鍾意咁玩，中學都唔撚會咁啦

忽忽地

紀律部隊出名前線黃爭住做好正常
唔搵多啲錢 邊有錢食黃店

佢心諗：屌你個閪，開工呀要

點會覺得佢地被迫
有ot錢 又有津貼
紀律部隊仲為咗靚report 搶住做

做乜鳩

成隻狗樣，唔係狗隊就柳記啦，爛仔集中地

一睇個狗樣就知係警賊

有 OT 錢收仲屌乜鳩，皮肉錢都收撚埋

公務員底褲好黃

連佢都覺得地區封鎖係白痴on9 所以舉中指俾林鄭班官

唔准你地咁講
連登仔話公墓猿好黃

我認起果個建制眼鏡佬舉中指

做得呢啲「抗疫英雄」實大把油水，之前做檢測行行企企嗰啲都座底三舊水一粒鐘

我呢就腳印印係屋企 happy weekend

做嘢啦柒頭

公務員有食黃店架

根本成班紀律部隊搶住做
做完又易升職
又大把ot錢 危險津貼 夜更津貼 包埋食飯搭車
兒登仔唔好成日咁on9幻想敵人好慘啦
根撚本最慘果班人係市民
現實上 人地拎左大把錢 日日當你狗咁撚
兒登仔就精神勝利法 日日打飛機幻想敵人好大鑊
比人迫撚到變難民著草又講到移民英美好威
比人迫撚到一星期強制屌鼻幾次 洗腦教育 冇公屋住 冇工開 冇言論自由 禁足 冇出入境自由

到底兒登仔幾時先面對現實

低質稻草人

全香港得佢哋先咁仇視記者

宣佈咗又點
好撚煩
日日講邊個係藍係黃收收皮好嘛

前面個四眼仔個頭咁撚長，邊忽似狗
民政署班仆街黎下話

是撚但啦，公墓員咪狗囉 不用分那麼細

走得太前

係咪佢自己都做撚到燥
又唔知佢咩職位 就咁舉中指就敵示全港市民?
咁撚似D辱華新聞

死警狗

優良傳統

比人捉左個啲真係慘，要你個暖氣軍司批評

著住套制服 做乜撚嘢都得

死曱甴
報國安

上班台公務員：我哋服務市民

講真個樣似大陸佬
成個金槍人咁

狗仔同其他紀律部隊先有ota同津貼
班友仔去行行企企收足錢不知幾好心情

依個舉中指阿叔九成民政署
班友仔之前成日wfh
而家成班比人欽點去封區還債仲要無津貼
緊係個個閪口閪面燥底

好多風向撚

公務員好黃

點解咁鐘意舉中指

之前工會果班condom?

好專業好克制呀

委任證唔使check都知道係狗

黑警

小心連登班公墓園又入嚟話你分化

班友真係當自己淨出糧唔洗做

狗應該著曬軍裝

你又咪係冷暖氣軍司

咩職位都唔應該啦下嘩 做到燥咪返去對住上司舉囉
對住鏡頭舉一係敵示記者一係就敵示所有會透過鏡頭見到佢既人，咪即係公眾

每次見幅圖，都覺得好低能。

一睇就知紀律部隊樣啦
毫無紀律

🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

公墓園好黃

條友high左野？

#公墓猿死全家

講中晒

整色整水勞民傷財大龍鳯
藥石亂投大海撈針得個吉

林鄭冇能 禍港殃民 正閪人

公務員都好黃

精神病人

唔好再講個新工會有份抗爭啦好嗎
17萬4千公務員得幾千會員

中指黃

我一直屌柒D公墓猿就係咁解, 黃條撚, 為份狗糧宣誓用公權力幫極權打壓香港人

工你老母咩
3000/180000
3%都唔夠

可摸耳宣佈埋共產黨滅亡

加句手足唔計冇事了

no la
屌鳩偽黃公狗緊要過中共倒台

推

屌你老母正賤人

早日落去陪亞sit啦💙

所以我唔會批評人哋囉，明唔明個分別？
諗吓自己有咩資格啦。

on99

黃宜弘係咪已經死撚左?

屌鳩公墓狗真係走得好前要呢班撚樣做野難過登天

樓上d人個腦有問題？

黃唔黃同舉中指有乜關係

無一個係無辜

做乜鳩姐....

警甴?

嘩，識得唔批評人好叻啊！分別好大啊！
你都諗下自己有咩資格啦

黑狗，柳記，入境，海關
紀律部隊大部份都藍，因為都係既得利益者，自以為有特權

分分鐘班兒登公狗大部份都冇入

開工啦柒頭

我都屌啦 日日開通宵

不嬲係

公墓員好黃

9成係狗啦

其實都唔明佢屌邊個
傳媒都係拍嘢姐
你唔會屌部相機咁撚on9嘛
你要屌咪屌林鄭佢叫你呢個傻鳩出嚟獻醜

Pish

藍絲仇視記者 醫護 學生 記者 老師 社工。

一定係黑記

一定係狗
其他公務員係藍係黃又好都唔會仇視記者同其他市民

班天龍人坐自己架狗車

On 99
呢啲嘢唔係你地仆街做係邊個做？齋出糧俾你班仆街好無

林鄭=女人=奶共=所有香港女性都係藍
梁振英=男人=奶共=所有香港男性都係藍

未，俾證監會告緊

條撚樣應該好唔gur 點夠我要做

政府走狗俾人暗殺就真係唔好怨人

抵制tvb戰線 - 鍵盤救港任務[/size=5][/b]
[無線電視廚食台] TVB深明「民以食為天」呢個道理

[鞭屍]神棍李居明：2019年，香港喺林鄭領導下會重上顛峰(2016)

Twitter 戰線 Like retweet reply 互科
Twitter 戰線整咗個網站出嚟！

第168日 ｜國教借屍還魂 班中學生真係好勇

Dgx團隊音樂 Youtube片 支持香港人音樂 CLS!
Dgx願榮光樂團 新MV «Catherine» 同大家打下氣

新年有咩做?
想買賀年食物可以入去望下
[黑人問號]我問店員邊隻曲奇好食，佢答我餐蛋飯、蛋餐飯，白飯送餐蛋

想行香港人嘅年宵可以入去望下
旺角，天水圍，荔枝角，銅鑼灣，淺水灣，大欖，將軍澳

是日文宣精選 變革香港
廁所，公園，交通工具，隧道，有Ｄ嘢無處不在

狗總RAP新聞
37歲男警警總辦公室內昏迷不治 警方：深切悲痛 會全面協助辦理後事

台灣新聞
杜汶澤: 雞排妹一直為香港人發聲. 今天她受了委屈和辱罵, 我不能裝啞巴.

撐港黃捷成功留任 反對票拋離近萬票 淚謝支持者：每張票格外有意義

韓粉收皮！罷免黃捷宣告失敗！「不同意」票高達65,258票，力壓55,394票嘅「同意」罷免案票數

屌鳩你就好有資格嘅，所以本人淨係針對你一條垃圾

Asia’s finest THUG

交稅養垃圾

黃宜宏以前舉中指都要道歉
呢條友呢

仲未死

以為佢收左皮tim

收鳩皮啦你條傻閪，本人針對你依條賤種添啊

唔知呢條撚樣生癌死左未呢

公務員打工收政府糧抗爭你識條鐵咩

屯門都有個警察去貼文宣比黑警拉左
唔憎警察了

公務員黎講我只有港台電視部員工值得尊敬
佢地真正係收港共糧去抗爭
其他部門有邊一個冇踐踏過香港人？

殺人放火金腰帶

藍絲大本營
佢哋最興扮黃

訓醒無睇，民政狗認錯未

狗黎啦

班人又鬥黃

咪係啲散仔好惡

宣你老母佈
你邊撚個呀

垃圾 低佢返去食屎啦

咩部門

除時係公務員 食住長糧 反閹做合約工
冇野輸

仲未辭職既公務員都係狗

一個舉中指就代表全部公務員都係咁？

這是正式錄用的警察嗎

無追究？

有冇人起到佢底 張相算清 識佢肯定知邊個